特區政府再於國際報章登廣告 重申香港有言論新聞等自由

修訂《逃犯條例》引發的示威活動持續半年之久，特區政府繼今年9月在多份外國報章刊登廣告，強調香港仍是安全城市後，昨日又在《華爾街日報》、《金融時報》及《澳洲人報》刊登廣告，重申香港是自由社會，有「一國兩制」與法治等優勢。

今次廣告以藍天白雲與維港景色為背景，上方有「HONG KONG」與「ON」的大字。內文提到雖然香港情況艱難，但會勇往直前；雖然經濟下行，但將會強勢反彈。文中強調香港有言論、新聞、資訊、貿易、貨幣、旅遊、宗教自由，是世上最自由經濟體，但未有提及香港有集會與結社自由。

《蘋果日報》引述政府新聞處回應稱，香港連串暴力示威使社會不安，令香港的國際形象嚴重受損，多個行業均受影響，政府有需要向國際社會講解香港最新情況，故再次在國際報章雜誌刊登廣告。政府希望向國際社會強調香港仍是好客之都，而且是自由的社會，擁有各種自由。

政府新聞處指，廣告仍會陸續在北美、歐洲、亞洲和澳洲的一些主要媒體刊登，暫未知刊登廣告的總費用。

ON 9

幾多廣告都無用
721 831 101
仲有數以萬計警暴畫面已經世界廣傳

證明由始至終佢地都係驚國際戰線

要上外國報真係唔難

是但一隻癲狗發癲已經上晒報

前幾日仲威啦 當街打記者 又上報喇

你話有就有架啦？
唔俾人地外國記者入境

唔係自己吹到好自由 就係

落實 中英聯合聲明
當初 承諾的真普選

唔係又要等人 制裁 你先做野呀

俾人影哂放哂上twitter個d啦
仲想兜

同支共一樣...條文上係有...
用嘅時候就俾人往死裏打ja嘛

聲稱完人地係"煽動示威既外國勢力"之後係人地到落廣告話香港好好
間接承認外資信心先係春袋

香港金總終於接受網上會員申請啦

又助攻

笑左
講就係？

push

邊個地方會登報紙去講自己有自由 低鳩能

ON9

唔好再浪費公帑啦屌
冇用架

HONG KONG ON ? 9

又打飛機,你講就係？講人傻定盲？

國際投資者先係春袋

19政府以為重有用

除左跪低之外你唔洗諗啦

國際形象差到要賣廣告

好人好姐洗咩賣廣告

自由唔係政府話有就係有
係你有自由兼人地認為你地方係自由先係自由

真係好似聞所未聞

支那

呢個主意好

CGTN 手法

亂棍打撚完記者話自己有新聞自由

our money

成個政府都係咁架啦

「我唔接受我係個冇誠信既人囉」

神來之筆
文宣隊又係時候草船借箭

個 on 字乜嘢意思？

agree
pls sign all petition !

美國佬都唔夠膽讚自己夠自由
你班香港奶共狗奴才算係老幾

耿不爽: 新彊人權非常好

打記者

此地無銀

仲有港人自治，就唔係一個兩制
港共係陰陰濕濕偷偷地慢慢搶奪緊香港人嘅自由同權利

此處無銀

唔洗講咁多

等睇明年Freedom House 香港嘅分數有幾低

自由嚟家嘢都係美國為首嘅西方世界說了算

支那用口交部 邊會登報

當全世界都係傻

人地係睇你點做，唔係睇你廣告

最諷刺係一邊話香港有自由
另一邊就有警暴新聞

又亂洗我哋啲錢

有d嘢真係唔係你話係就係

有言論自由？
之前有手足鬧恐怖分子跌左良心就捉返去
On9

麻煩國際戰線加入香港法治已死呢個point

政府都要賣廣告

一日過後鬼識你咩 之後有一百萬業餘愛好反港共既人齊齊文宣，生動又鬼馬過你 點打人民戰爭呀

攬炒巴唔該......搞點佢地.......

‘講就有咩

中共已經露出弱點，快啲多謝美國幫手

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

又唔俾記者入境又打記者，自由左去邊

有d嘢唔係你講就人哋要信係有資訊自由嘅地方 都仲夠膽死發佈propaganda嘅
依家班特衰官員

中共都話中國人權最好

借一借位 謝謝

和理非 手足 家長 學生 都請入黎
支援手足平台

tg 支足channel

弱智

此地無銀三百兩
特登話自己有新聞自由得支那先做到

通常冇果樣野
先會咁強調話有

我哋係咪又係時候眾籌，於國際報章登廣告重申香港已經冇言論新聞等自由

佢地好似唔知乜野叫反效果，正常會有政治實體登報話自己有言論自由？

用火水救火

推

你都識講「正常」

根本國際社會就快將香港當同做支那一樣，失去嘅唔會登個廣告就有番

外國心諗
做咩登咁多次廣告講

就好似你登廣告同人講你係男人你有jj一樣咁怪

賣廣告就做乜都得？

幾時見過有民主自由嘅國家會賣廣告話自己好自由
此地無銀三百兩

你啱，成班高官都唔正常

通常無先會emphasize有

唔需要啦
國際有眼睇 唔需要再登報
而且登一次報都唔平架
d錢應該有其他更有意義的用途

ON9就有

心虛囉，有自由嘅國家唔需要靠登報，黎證明自己國家真係有自由

呢個廣告話事人真係屎忽諗野

成個政府都係on撚9
同班傻西毅進仔記者會一鳩樣
係咪以為講多幾次大話就會變事實？

個硬膠政府未明 有無唔係政府講 係要人認同

身家清白既人唔會登報話自己身家清白

擁有各種自由
包埋免費入狗屋48個鐘再俾狗玩同打

證明我地國際戰線嘅方向啱
敵人反對的

黑社會：我正人君子 信我啦

一個政府要靠登報賣廣告 此地無銀三百兩
such a shame that a gov needs ad to save her reputation

禁止侮辱公職人員喎
仲有言論自由？

等於中國去外國報章登報同人講我地經濟自由好開放唔好信美國

都係嗰句

你有嘅野 唔駛周圍唱

你幾時見過歐洲成日吹自己好自由？

好簡單 自由就好似水咁 你會唔會日日同人講自己屋企有水飲？ 唔會
因為係人地國家 自由根本就係最basic嘅野

都未撚聽過新聞紙會咁樣寫
支那又出北韓又出係咪就解決左問題？

點解可以毫無廉恥地講大話
同大陸一樣噤撚衰

呢個垃圾政府班子d思維仲停留係二三十年前咁

此地無銀

邊有政府會專登登報話自己有咩自由嫁

浪費緊我地D 錢

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

政府出錢 我地用twitter反擊
唔好俾佢宣傳

欲蓋彌彰
乜撚野年代
仲搞登報大大隻字人地就信咩
大把渠道知你香港發生緊咩事
分分鐘仲清楚過你個垃圾政府

嘥埋啲咁嘅錢，呢啲野唔係港共講國際就信架，人地有眼睇架

點解過左半年港共政權仲係咁撚蠢嘅啫

此地無銀...

pish

笑左！
問你良心去左邊都可以被打！
前兩日仲有記者俾警甴狂打！
肯定真係有自由？

當外國人on9?

點反擊？應該打記者個單

其實我地日日上報唔係日日頭版姐

港共出拳打自己
真係唔知點反擊

R爆頭on乜撚
On9就有份

粉飾先係神助攻
鬼佬信抗爭者多兩錢重

多人反就得ga la,唔通外國有大規模示威會覺得係政府啱，人民錯咩
港共正苦請唔王九pr已經好慘ga la

自由啲片去晒全世界，揾鬼信咩

有邊個政府會咁樣自己讚自己
仲要周圍登廣告

印尼女記者

n 個記者 浸大 癲狗 呢

你幾時會見美國要登報話自己自由

你可批評政府政權
但會被人落毒

自己讚自己就有
鄰國成日見到
但登廣告讚自己
港共政府應該係第一個

On 9

北韓都話自己有民主

我遲下登報紙話我有錢過誠爺啊
窮人登下報紙就可以變成有錢佬？

就快連屌特區都要拉,自乜撚野由呀

文中強調香港有言論、新聞、資訊、貿易、貨幣、旅遊、宗教自由

言論：設立侮辱公職人員罪
新聞：成班防暴圍住個記者打，射盲記者
資訊：日日四點鐘fake news記者會
貿易：運輸協會公然叫司機唔準接光時運單
貨幣：同中共年年互換港幣同人仔送錢
旅遊：理大抄名果班機埸出境即拉，去澳門果位直接被送中
宗教：藍水顏射清真寺同教堂

重有咩好解釋

戴卓爾夫人

攬炒巴可唔可以係同一份報章出廣告拆穿佢

消滅漢奸
驅逐共匪

外國巴打有用twitter既
應該成日見到港共個廣告
我已經見一次report一次

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

無錯，口裏說不

唔係講就有架
收皮啦

食屎啦
今時今日先做形象工程

跟住立法「侮辱公職人員罪」
咁叫有言論自由

港共政府：言論自由唔係冇底線

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

幫手拆穿埋大灣區 ，美國人早已睇穿

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

擺到明啦
用緊急法，但唔認係緊急狀況
明明宵禁又唔敢直接講

反對就要支持

寫標題嗰個都on9
點會叫Hong Kong On㗎！

此地無銀三百兩
係有自由洗撚登報哂錢講
多餘

早兩日打記者嗰單 大家twitter再推推

法案過咗啦 仲扮乜鳩野
除咗個面具 出坦克啦

北韓 我們最幸福
香港 我們最自由

我哋登返 Hong Kong 然後 大大隻NO （同on掉轉）咁等佢哋食番回力鏢好唔好

就好似政府話香港獨立關稅區係基法賦予，外國不能說三道四一撚樣

有冇人可以base on呢個濕9廣告做二次創作，話比國際聽共產黨治下嘅香港根本冇自由

香港已經同中國接軌，只有憲法沒有憲政
光復香港，時代革命

同中共拍新疆條片有咩分別
此地無銀？

講就係啊？
鄰國成日都話人權民主非常好
成績當然都係有目共睹啦

點解淨係用Hong Kong兩隻字，之前唔係乜都要加China㗎咩？香港政府係咪想搞港獨新聞處d人係咪想顛覆国家

閲

幫手加返大字China喺Hong Kong後面，下面用返警暴d相

立辱警罪都叫有言論自由？

呢個好中喎,
我好似咁耐都未見過有地方或者有國家會登報話自己既地方仲係有自由.....

快啲登多啲 支持

你個良心掉咗去邊?

即刻俾popo打

越描越黑

真係有嘅洗能周圍登報話比知？你有無見李+x 登報話自己好有錢

係! 我地要對症下藥, 加強國際戰線

垃圾

屌，有d嘢要講先知有，咪即係冇囉
中國都宣傳話有自由啦，係咪真係有？

有邊個民主國家會周圍同人講自己好民主？
北韓就會啦
不如政府改名啦
以後就叫香港特別民主行政區
HKSDAR

屌你老母！點樣強勁復甦啊？你估而家禽流感呀？個一排就會冇事呀？而家呢一筆血債啊！香港人點會罷休呀？癈閪正苦都痴撚線！

港共政府越做越醜怪

扮撚晒野就叻

4個字 此地無銀

中國都唔會

學埋支那d on9野
邊度地方要特登賣廣告同人講我有乜自由物自由

Cls 仲有顏面去講 真係屌佢老母

ON 乜9 呀
淨係識抄抄抄，辣殺不如

繼續國際戰線推警暴打壓證據

自由經濟體？
洗黑錢就洗黑錢啦
黑警殺咁多人仲敢嚟洗

收皮啦

成語動畫廊 之 欲蓋彌彰

佢咁樣登法唔會更加引人去了解件事?
邊撚到咁奇怪會有人專登同人講呢到有自由啊

低能
有自由就唔洗特登講出黎

ON 9 ?

有自由～～不過好似中國咁，講完有後果咋嘛

A brutal police ruins a thousand propaganda

唔係任何一方面話有定無

而係你做緊既野會反映一切 國際間自有定論

真係無腦

無錯 整廣告既一定要出名 呢一世都唔洗出中國

佢當外媒無黎香港 畀狗屌咁

我冇飲醉
我冇精神病

垃圾 又抄

so true

中国的網絡最自由.jpg

個朵臭到咁
你不如報新殭有言論自由

和李菲有咩可以做

你話有就有？
共產黨不嬲話自己又強又自由架啦
有人信先得架，自己on9 又當人地on9

新聞自由係指大公文匯果d老作新聞自由

外國媒體個個星期喺度播啲警暴新聞已經好夠宣傳啦
仲要同人講自己冇自由係咪弱智

人唔笑狗都吠

點賣都無用 世界睇到共產黨點對港人 新彊 西藏

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

免費幫你政府宣傳

有
支那囉
同支那睇齊

攬炒巴會唔會登返前日旺角黑警打記者嘅相去回應下

721黑犬都有自由同鄉黑合作

此地無銀三百兩，收皮啦

又拎香港人啲錢嚟曬屌你老母

On9 新聞自由？ 唔比人地外國記者入黎，專登趕走人地，唔比人續證。笑死了

柒少陣得唔得

呢個政府真係有100%支那人基因
淨係識抄 想學我哋全世界登報
但係又唔諗下佢身為一個地方政權全世界登報到底係一件幾咁樣衰嘅事
東施效顰呀

學毛澤東咁講 要將佢哋嵌入人民戰爭嘅汪洋大海

多謝政府提供笑話，
不過笑唔出

如果講下就有用，呢個世界就無極權國家la

人唔笑

其實北韓都同人講有民主可以投票 有言論自由

咁又DQ既

敵人反對的______________

私人財產自由都冇

國際：哦

成個新聞處ban啦屌
仲揀人

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

記者會唔俾立場 蘋果去
監警會外國專家開記者會 做媒剩係通知親中傳媒去
警察恐嚇 毆打記者 然後警察唔駛負責 拘捕埋記者
民陣申請左四個月遊行 得一次批
市民對警察講句良心跌左去邊 然後俾佢地打到仆街

然後同你講香港
香港有自由
有冇人登報 一定夾錢

佢真係當人ON9

打記者條片瘋傳想洗地??

中國都唔會登廣告話自己有人權自由
港共真係超美趕中

但唔會俾錢登廣告黎講